朋友屋企人好似跟左邪教

我朋友話我知 佢屋企人成日夜晚12點幾1點先去拜神
行為又古古怪怪
好似佢地成日去拜神個到係西灣河定小西灣
有沒人知道係咩教黎
成日話屋企呢到唔乾淨個到唔乾淨
又想捉晒全屋跟佢信教

撞鬼?

又唔係 似係信教信到神神化化咁
但又唔知係咩教黎

拜月亮?

拜月神教

夜晚12點幾1點既話 應該係 瞓教

做乜撚

dllm

好好笑

又唔係

迷信既人真係

你揾日跟下佢囉